[有圖]中秋去海邊 見到月兔顯靈

頂 張圖打横左

btw係「玉兔」呀小朋友